【8點】夠鐘睇《頭條新聞》啦

今日星期五，就嚟8點

係時候開31台

一齊睇頭條新聞啦

一齊推上熱門

8點 31台 頭條新聞

肺炎喺屋企冇嘢做？
8點 31台 頭條新聞

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

開定電視等睇喇喂
8點 31台 頭條新聞

睇

大家等多半個先
依家播犬訊，轉番VIU先

巴打好快手

Goodwst

推~~~~睇

Push

咪撚開啦
校定鬧鐘8點
7半播犬訊睇嚟把撚呀

推

push

冷靜啲
我諗住大家唔係即刻睇到po，到時就差唔多夠鐘sor

推到是但一個po上熱門啦please

8點先好睇31台 頭條新聞
因為前一個節目係犬訊

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

有巴打早過我開po，一齊幫佢推啦

Lm

我部電視較左時間制自動開黎睇

睇31台 你冇收視盒有春用

不如上網睇刷播放量仲好啦

你點知邊個有盒？
就係推到大家都睇到，大把黃絲上連登
電視睇完再YouTube睇

用港台app睇啦

網上直播Link

推推推

一點都有

支持！

Hello

開波

2019YL0721

支持

譚生菜

推呀

政治正確

無人完美

睇緊

8點開31台 睇頭條新聞

8點前唔好開黎幫狗訊刷收視

王喜

驚訊

等下啦

7.21

港台又等收信